【多圖】 港版羅拉真身曝光！小背心女運輸工

好大包米

好想做包米俾佢搬起攬實

大隻過九成連登囝

好撚大隻

見到佢紮瓣

但又見到好大舊二頭肌

又幾正喎

有料到

又好撚型

佢呢種身型幾正

正呀

想聞

個格肋底 正撚到

啲港女成日話自己係女漢子

幾年前?

點解會脫

好想瘋狂俾佢保護

係囉 好正喎
唔通瘦到得骨咩

唔算大份, 但好硬淨好紮實, 型呀

高登仔是咪好想去奶下D汗水呀

應該幾臭

呢副身型，真係好吸引

好正

一定比人無套中出過N次

唔係d 呀嬸既肥壯真係好難得

原來三十歲 睇落後生D喎

佢同coffee揀邊個？

床上龍舟掛鼓時, 係佢抱住你屌呀 人生.......

揸車個司機點忍

邊個幫佢影相

哩個，
coffer 太瘦又假波

依個靚好撚多wor

好想奶佢腳趾應該好多汁

日曬雨淋都咁撚白

啲肌肉

一拳一隻連登仔

大隻過我

痴線 真係好鬼型

堅正 身材比例係完美
線條又靚 樣又掂

wonder woman

好想比佢保護

好想做嗰包米

好撚型

難為班港女日日講手腳好粗好核突
呢種身型先最正 fit到不行

如果唔係把聲真係好撚正

睇完之後覺得自己好瘦

真係好大包米

同佢隻揪隻應該會輸

啲汗應該係香既
好似嘥料左啲

係，呢個女人可以保護到我

啲相影得幾靚

可惜個人唔靚

幫我打J

好想俾佢挫

CLS, 條女根本cosplay緊

港女真係天之嬌女，做個運輸都可以上新聞

利申：外國日日見到靚女做運輸。

胸肌黎架

因為香港有職業有分高低

點撚樣忍
D同事見到一定扯到行晒

咁大隻，可以俾佢“戚”起含撚

好想奶佢啲汗呀
佢條底褲仔up住咁多汗同閪屎一定好好味

邊有人咁樣攬住包嘢

搬到個前三角同二頭幾勁

如果巴打們女朋友做呢行
你地又介唔介意？

佢有男朋友未？

有無拍拖
想做佢情人

紮頭髮嗰下

成個張柏芝咁

唔想佢辛苦/受傷多過介意

突然間咁多相既?

記得之前百佳個單

個個話要搵佢係邊個

喜歡在男人堆
左一條 右一條

垃圾香港01

有化妝？

扣你五十分

明知拍野點都會化d既

想睇佢平時出街咩打扮

把聲man得黎對答都好撚man 記者問佢辛唔辛苦，佢諗咗諗，答有汗出有糧出就得，好撚有佬味好型棍

搬野搬到個身形咁靚

好撚正呀... 講真皮膚唔差 樣又好
理應生活在中產或以上...

把聲好撚man啊...

呢啲先係真女神 嘩我戀愛了

個格肋底仲見到黑色一點點毛孔

第一次流出果張咪無化LO

手臂粗到

好大隻
好撚正

會唔會好似男人咁 做愛當做運動 出出火先？
好Casual 之後擔翻口煙

唔比衫佢著 迫佢同一件衫著成個禮拜 一定勁大陣味

Lm

講野個腔好正

呢啲先係真女漢子
港女果啲講句粗口就話自己係女漢子嘅收皮啦

金鐘m記班連登仔應該可以被佢單手舉起
把聲好man好想同佢做劇烈運動再聞佢陣除 性格咁豪爽做sp肯定一流

講左咁耐 fb ig 都無？？？

想做佢條o靚

講野man撚到痴線
咁靚女做運輸有啲可惜

個樣絕對有九分
副歇更加唔洗講

唔係咁想佢紅 紅左又會變質

好大隻

幾好波路喎

好fit

不得了

正到痴撚線，呢啲先係女人魅
屌你老味，夏天一到班死港女著條焗閪褲小背心
捉啲兵仔上山影下相，又或者落街龜下6k 8k
post 下ig就話自己鐘意outdoor activities 閪鯨
諗起都打冷震
論身型，意志都完美屌打一眾連登仔/閪鯨港女
好想做佢部手推車瘋狂陪佢送貨

對老鼠仔真係好撚正

佩服佢 ，不過Underarm 好黑剃到一個個毛頭，其實可以做激光

靚過九成港女

有冇人覺得有d似神波多一花

認真
我寧願佢唔紅
女人用勞力黎搵食真係好型

有波有腳
又白滑樣又靚

好想同佢打mma呀

咁都話大隻個啲係咪毛都未出

fb / ig ?

女人黎講仲想點
依家夠哂fit

應該無

香港01 又拎連登post黎做新聞？

毒撚真係毒撚，做個運輸都要比較

利申：外國網民見到都會讚

渣拖頭鬼妹

點解佢做LEE行都KEEP 到咁好樣同皮膚

本身個樣都唔差
打扮下唔做運輸應該做到女神 而家做手腳都損曬

快點強姦我

正撚到仆街

以前做pt見過佢
個陣傻下傻下望對佢
佢見到我之後對住我笑
我:> >

人地差d想報警
下次唔好啦

點解可以keep到咁白滑

好勁

把聲成個容海恩咁

咪又係照奶

姑喱都咁白淨 keep得幾好喎

辛苦左成日 一返到屋企除鞋

後生細女點會冇 就算冇ig 都有fb 啦
今時今日阿婆阿嬸都玩啦

chok出嚟 同啲新聞主播一樣

咁都唔攞contact 真係冇撚用！

man過金鐘m記果班

隻腳花晒

agger

我養你！
唔好再做！

堅靚女

搬運都化妝

好想征服佢

把聲真係唔掂

TB
不了

何韻詩翻版

唔講野嗰陣真係幾正

典型女人回覆

會唔會比佢屌返轉頭

好想比佢征服

係比較少女人做依啲粗重工作
但係外國都有

大家都係搵食經姐
總比呃綜援好
係咪連登仔未見過女人搬野

咸魚蝦膏味

隻腳應該生晒水泡

港女有呢種身型真係好正

好想聞佢隻腳 一定又焗又臭

拎佢對襪浸水飲

身型好正 性格應該唔差

咪on9 就係佢經常勞動 身體好 皮膚先好

呢d 做女友老婆先好
唔先點湊唔洗take care, 唔會點發脾氣又唔會高消費

只可遠觀...

肯做呢啲工都已經好過9成港女

終於有個唔係扮野博上位

痴撚線 以作嘅外貌身型 真係唔使做到咁辛苦

佩服

乜都唔洗要你返黎做乜姐…

好想俾佢抱起嚟屌

但把聲好man

拍返套港版羅拉先啦

生仔

一齊做運輸都幾爽

咁就可以唔使讀書

個胳肋底正到

呢個把死人聲勁似男人，點屌

coffer可以一字屌喎

最正呢張

好想奶佢胳肋底

把聲好似差婆
型撚到 係女都濕哂
唔知佢平時放工係點既呢

唔化好似靚過化

求IG

好彩佢 唔係做黑警

乜宜家唔係縮皮到渣車條友搬埋？佢似係跟車唔渣車個喎

收工一齊沖涼

個手瓜好sexy

佢抱起我定我抱起佢呢

有啲女仔成日怕做運動會變筋肉人
根本女仔好難先操到肌
日日咁又搬又抬個身型幾靚
手臂大髀有肉有力

幾似柏g喎

個二頭肌
好想比啲肌肉夾

通常啲電視劇情都係，條仔正廢人爛賭爛玩。要條女包養。
戴頭盔 ：我講電視劇姐

幾有性格

佢有入娛圈條件喎

佢歪嘴喎

圖

可能條仔揸車，帶埋條女送貨。訪問咁耐都無提有無男朋友，又無出司機樣，可能佢條友唔想出鏡

好撚正

又真係正既...
Btw係咪又會上位

就算是家族生意
有幾多港女會落手落腳咁做？

好想娶佢做老婆

好撚正，把聲有d謝安琪feel

真係未做過倉wor

把聲都好Man

未做過醫生就話姐 大佬呀唔好自取其辱啦...

把聲都好撚man
不過應該係由細到大慣左咁樣發聲

真係好正

我係女都覺得佢好正

未做過倉有幾離地

On9,未做過倉既人大撚把啦。
你話醫生ibanker就話姐，
屌你老味做倉又認屎認屁

其實個樣有d似男人

笑撚到仆街
做倉都好意思衝出黎7

可能洗廁所個班都有好靚架, 不過我見識小未洗過廁所真係唔敢衝出黎7

想奶格肋底

閪鯨

More

你又真係幾貼地嘅

應該幾臭下

D肌肉線條幾好J

好想知咁耐以黎冇人搞佢咩
成班男人實好渴

好想畀佢保護

你又知人地有老母養

應該食紅萬.刨波經.講粗口

呢兩張真係

左面張相影得幾靚

有人見到佢西環出沒 著住熱褲撞車 條腿又白又長

好彩都仲大隻過佢少少

皮膚勁好 仲可以咁白

唔會點發脾氣， 一發脾氣就掟煲打死你

利申 試過

佢四肢發達 頭腦應該幾簡單 （ 聽啲人成日咁講 ）

我即刻mok光豬都濟

唔通就係你？
（個啲通常係日本片）

有影佢 坐司機位

咪係點解唔夠膽問 我肯定佢有比人搏濛 抽唔少水
可能每日都發生 啲呀叔平時行街都會借啲意
呢啲一齊做野搬搬抬抬 攞正牌 肯定比人抽到傻
慘

我講有影條女坐司機位呀！

cls 即刻全城直擊
保護下佢啦

地盤倒泥頭瓦仔d呀姐仲撚正呀快撚d去去溝晒佢地

會唔會食煙食到把聲老牛哂

好想俾佢打

反而 呢兩幅先最正

好型

依Ｄ一定要用狗仔式征服
切不可女上

y？囡囡好力喎
側入 or 趴低後入 應該最正

唔知佢後生十年又咩樣

最後咩男人可以埋佢單？

應該係運輸公司老闆，可能係光頭佬，肥肥地

最後條女做左老闆娘

大客,有錢佬個仔

韓劇通常係咁...

日劇就會係同事

呢排好多隱性五毛開/推其他無聊post唔比人討論本土議題，大家小心

你係咪做倉做得多太貼地搞到爛泥扶唔上柄？

今年

毒撚係咁

連登仔一拳就比佢收皮
大合照果到無一個夠佢咁好身型

應該全隊金鐘連登仔俾佢一個搾乾

好 fit

想睇吓如果著私服會係點

一半一件連登仔

有佢係到我都想入行

想識佢！

真心靚

佢係咪代左妝 唔化可能好d

咁咪好 最怕八婆c9性格 兼三兼四

酸到 臭西

戀愛季節toby做跟車

佔領行動清場

cls

好想比佢抱起
好想奶佢個格勒底同臭西，係咁聞佢D汗味

真心幾靚

想做包米畀佢係咁擲

應該唔止九成

獸胃會唔會殺咗你

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

好想屌...

笑尻死
佔中清場都講得出果班五毛都無撚腦

可唔可以比我保護你

把聲似食開煙果d

果然真係女人

ADIDAS 同 SE 應該搵佢做代言啦

好想同佢做，一定好有征服感

有套av 一入貨倉成班友一齊....

個D咩Q野山系精神廣告

睇戲睇太多

我想一齊搬

聞慣左麻甩佬汗臭味既女人 , 會唔會聞到上癮

流撚哂汗, 應該無乜點化妝啦

素顏都贏撚哂 90 % 香港女仔

好想奶乾佢d汗

原來好多同好

把聲
不過有得屌實屌 有波有樣有腳

好想俾佢抱起黎屌

腳太粗 不了

胳肋底若隱若現
平時唔show 跟住又好大方咁show
好重味道的地方

對肶真係好正

有ig未

真係好想屌佢

正！

15頁仲未有if

Ig

靚女喎，即啪啦仲問？

豬姐好好人嫁 有次佢黎貨個陣 咁岩其他公司黎貨就咁放係停車場佢幫我手搬
但今日聽同事講佢好似做埋今個月

lm

好似係佢老細投訴佢 原因唔太清楚 下次黎領問下先

唔做大把公司搶住要
唔洗落手做,做公司代言都夠

幻想同佢搞野，一齊流到成身汗，之後我好攰瞓喺到，佢唔夠喉，一路女上係咁騎

其實有人爆佢係百佳落貨時衰過，take野take到無錢問人借，借完唔還。 之前唔知衰乜 身份證唔見咗唔敢補領 父母跟本唔係香港 得個阿姨 <我見fb 百佳員工page同巴打絲打fans club唔同人都講話呢條女好有問題

爆料條泰婆都唔係好人，有試過賣佛牌呃人

take野

Coffe個樣成個弱智咁

搭地鐵巴士啲背心OL揸住上面條棍

好想奶下

一拳打撚死連登仔

Take咩野可以take到咁大隻

健身奶粉

對腳粗咗小小

細個唔讀書，大個做......

講左咁耐，都冇人知道佢/關心佢有冇男友？

柴犬真係好正

狗衝

把聲

d人未見過道友

都有d似， 不過一花瘦好多

Take野take到咁白滑大隻
仲有力搬貨

呢d真係好難忍唔去望
一到夏天就仆得街
而文d囡囡咁興背心

Take野可以take到咁精神 皮膚身材又好
我都想take返d,介紹下

最鍾意望實

典型大陸底棒人方法今時今日都仲可以昆到人

佢把聲man 得好緊要

Princejoyce

作都作好d

白白淨

pls leave her contact here

hi野hi到咁精神 等睇炒車

陽光嘅外型背後事情峰迴路轉 lm 先

同腳比仲爭啲 平時著哂鞋襪 唔係好親既人根本唔會見到
如果你有幸見到

好撚索呀屌

好撚正呀
平時d港女成日話自己女漢子

魔牙 source la!! ig fb or detail

好想奶！

死開啦屌

報導出咗街
即刻有人埋單

成日舉高對手做乜

想利用胳肋底汗香誘惑人

係真唔係啊 有冇證據？

有無見過啲人食冰食到個樣點呀？
未見過都去 Google 下啦

全部都痴線佬

自力更新，又唔厭做下欄野
好過啲死港女多多聲

食冰 點撈 古哩咪玩啦

條女著羅拉衣著一定好撚正
一定好多人搵佢拍廣告
到時又會係另一個eric kwok

佢根本出得寫真 外型太有星味

呢套衫褲鞋同蘿拉都差不多啦

佢好撚型

高登已經有人高調警告佢叫佢低調啲
如果唔係就爆佢黑歷史
唔通就係你所講嘅嘢?

係都唔奇，重有啲我睇到之前無講，話佢亂搞男女關係，可以咁係百佳果邊得罪人

*能